「幫手置頂」推到929搞手、民陣、機場壓測搞手入黎！！

915遊行班狗出左反對
民陣話會繼續申請928同10.1大遊行
但之前有手足吹過大雞搞929全球反共遊行
而今日我見到呂麗搖巴宣傳928會搞壓測

所以928 929嘅活動會超級Full
兩日兩個遊行加壓測會分薄好多人

其實有冇可能將兩個大遊行合而為一
整個超級大禮比共產黨？

我明白928有重大意義(雨革)
但係929又會近啲国慶 加上星期日會多人啲
想各位手足幫幫手推po或者比意見
睇下點樣可以三全其美
得返兩個禮拜咋
一定要盡快搞掂再谷恆文宣

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/20

好快入左黎

2/20

3/20

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

10 1 前送大禮

Push

4/20

就係想睇下有冇方法可以夾埋整個超大禮

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

推

要夾下日期先

私家車 塞車 先有效果

計不合作運動 係有用， 因為成本增加左，請多一堆人

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非